而家好多人出post散播白色恐怖叫人唔好去727光復元朗

我唔知佢地咩心態，但727光復元朗係日後和理非出唔出黎既一個關鍵
如果你地連咁樣比人蝦到上心口都唔敢行出黎
咁之後仲邊會仲有和理非肯出黎一齊行無人可以咁樣搞香港人

俾恰到上心口
你人多驚條撚咩
真係唔店咪be water一齊走
連威都唔示下 仲得了？
每次遊行完 佢地揀一區斬都得呀

驚都未撚驚過 愈講得恐怖愈想去
麻煩當日準備定戰鼓

From Simon Lui (Facebook)

我經歷過波士頓馬拉松爆炸案，明白襲擊後的恐怖
1) 爆炸前30分鐘，我仍在Boylston st現場，只是早走了
2) MIT校警就在我Lab樓下(Building 32)被槍殺，只是我偷懶無返工(偷懶萬歲)

我嗰晚好驚，本來諗住「一星期唔出街，以後見人都要提防」... 但原來我錯了

【恐佈分子的目的，不是要讓100人死掉，而是要令幾億人害怕】

是波士頓人教曉我，面對恐懼就要更勇敢。因為爆炸後第二晚，波士頓人竟然這樣：
- 不躲在家中，照常出街跑步
- 不讓恐懼擴散，反而故意外出食飯購物
- 人與人之間的信任沒有動搖。反而整網頁讓居民登記，開放自己家，讓因爆炸案錯過火車的旅人住一晚

「開放自己家！黐線㗎！引狼入室！」不是的
- 若恐佈分子要襲擊，點會無方法？
- 由華盛頓來旅行但錯過火車嘅自己人，點會睇唔出？幫佢點會有事？
- 自己人互相幫助，其實安全得很
- 所以最後，我自己都踩單車出去飲咖啡，重買水比站崗嘅人

恐佈分子的失敗，在於居民鎮定不害怕，在於鄰里關係沒有動搖。若要防範恐佈分子，不是要人人自危，而是要把問題源頭清掉吧。

香港人，守望相助，不要落單，齊上齊落

如果係真心叫人唔好去，咁果班人其實冇人性，自己“同路人”比人打到仆街都可以好“冷靜”叫人以“大局為重”,依種人連垃圾都唔係，枉稱為人

光復香港 時代革命

唔係話唔可以搞
但人地出刀 你唔可以淨係出遮
要有最壞打算
要有最好防護同攻擊力
佢哋要劈友 唔會留力 全部刀手都用錢買返嚟唔會留力

我地一定要去元朗！

如果少人就更加多市民受傷

人多就係保護我地既最大武器！！

光復香港 時代革命

推